熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放個個喜氣洋洋

爽